見到九龍塘班中學生就知香港玩完

啱先九龍塘站又一城食飯，見到班講住蝗語嘅中學生不得了
出lift企正門口死唔肯行開，幾條友(大約5.6個到)我地大大聲唔該，都硬係阻撚住哂
有個拖住個女嘅呀姐拍佢地膊頭叫唔該，都硬係唔出去再入嚟

咁幾個出哂去之後，臨關lift個陣
仲大大聲講句”操你媽”

唔係趕時間，一撚定影翻幾張相send去學校反映下

最後唔該大家翻緊工，做緊班90/00後嘅同事嘅話，真係要好好教下班香港垃圾

呢啲講一次唔該借借唔讓就自己撞出去架啦

撘地鐵會，商場唔會

講支那話已經無得原諒，見一個打一個，鬼唔望佢哋跌落𨋢槽冚家鏟

啲蝗學生多數排骨，直接撞鳩佢哋落地

講支那話直接撞埋去啦

即係我覺得唔借開都算撚數，係要拎個尾彩博乜春

全港九新界，7.8成學生都係講蝗語

其實又無咁誇張嘅
不過見到學生講支那話真係要見鑊打鑊

蝗語一個都不聘請

叫佢滾去大灣區

撞過好多次

點會冇大部分講哂蝗語，下4點去各區m記留意下
再唔信揾日拎假，lunch去各區學校附近

利申 工作有時會入中小學

首先要自己做老闆先

撞死班撚樣最撚好

係咪因為你住北區咋

我係住新界，但唔代表我工作係新界

我撞過好多次

尤其是係入LIFT, 唔等人出就推入去
我每次出LIFT都直接撞開一左一右共兩件
D蝗學生好撚排骨, 正宗東亞病夫

同埋依㗎八大同i大，香港同支那學生應該都50.50

係咪陳樹渠？
仲有長沙灣間天主教南華中學，專收埋啲新移民，九成非本地，大賭同斃少都係嗰到出身

你啲數據邊度嚟，定係加咗主觀意見呀
樓主消極撚

見到個校章應該係紅字英文

係加咗主觀意見，所以至話應該

認唔認到係邊間呀？九龍塘嗰邊啲中學好似都唔係雞校嚟喎

唔使有相，就咁打電話或send email去反映話遇到貴校啲學生態度好差，行人有禮貌咁請學生讓路都唔讓，仲要粗口爛舌。啲訓導同副校喺早會自然會訓話架喇。

大陸仔就撞佢老母啦

其實可以改為全港各地中學生

唔駛串我，我真係打過兩個支那學生

你咁叻咪又係窮鬼一個

點解上連登就一定俾你assume係肥矮毒柒窮

九龍塘得一間正宗左派學校

果然係鍵盤戰士

打人好威咩

唔洗審一撚定係香島，專收大陸人

唔一定

九龍塘 D 神級小學仲未完全國語化 , 過多 5 年就難講了

死剩把口

on9
一腳伸條友出去啦

無可否認講普通話既學生比幾年前多左好多
以前中學 大陸學生落到黎要學廣東話同我地溝通 呢家全部講哂普通話

香島？

大角咀聖芳濟果頭成日都聽到蝗語
果頭有幼稚園小學中學
同地區/咩野banding o既學校都無關 係個撚個00後都係死蝗蟲

德雅中學？

下次遇到撞開佢地就OK

一係就舉起兩邊手掙
閉住氣 一路批一路行出去
一係就一手一個書包扯鳩佢地開條路出黎

對住啲閪人用文人方法冇撚用架 講兩次唔該都冇反應就撞啦

邊個著校服講蝗語 見一個打一個

鳩嗡邊個唔識
我話我屌過習近平屎眼呀

仲有
其實班友好多係土生土長香港人
唔柒知點解會走去主動講

諗起都想撞鳩佢地

對支那人一定要武力

你個名 希望你人如其名

Thanks巴打

我信你

你點肯定佢地係九龍塘既中學生 唔好亂貼標籤

班熱血撚準備全面進場屌樓主老母

HTMS?
香島中學啦

針織衫係紅字 "HTMS"
蝗同local生比例大概1比1咁高

九龍塘大把國際學校係有大陸人讀啦

得九龍塘有？

舊年年尾有段日子喺深圳灣三湘海尚返工（返低層4/F）
朝早九點個個趕住返工
啲大陸人個個企死門口位
開初報到唔熟情況，用普通話講不好意思借借etc佢地啋你有味
之後我見我啲大陸司機點做，我就識喇

粗聲一句“讓一下”，9成人都識醒水讓一讓，如果真係遇著唔醒水嘅照撞就得。之後陸續有啲香港同事上嚟做嘢，見到我咁做就照學，哩啲叫做入鄉隨俗。

For your ref

所有國際學校學生佔左半成都係大陸人

對d賤種狗真係唔洗有禮貌 喝鳩佢地先識聽

有日下晝係紅墈嘉維邨麥記見到成20個16,7歲講普通話學生, 以為上面d學生黎交流.

東鐵轉觀塘線一開門就成堆人湧入黎都根本出唔到，
我最鍾意就係講句唔該借借然之後就唔理3721撞鳩呢班仆街。反而觀塘轉東鐵就好少會咁。

岩岩出冊？

90後仲係中學生？

舊年去一次網吧
好多年冇入過網吧
d中學生果d年紀個個都"操你媽"
睇鋪果個應該拎住電子煙壺係度含 烏煙瘴氣

見到樓主咁都唔屌7佢地都知香港玩完

但我去荃灣區聽荃官同王少清都冇人講蝗語

點解聽到蝗語 唔一腳伸過去?

咪撚入90後數 唔該

唔係正係班蝗蟲唔讓 見到好多呀姐，仆街仔都唔讓
我見到就一野撞埋去
利申：90後

啲蝗根本已經入侵哂全香港
喺太子食嘢，隔離堆學生全部講普通話
有次搭麥當勞道落金鐘架巴士，
部分學生都係用普通話傾計...
不分名校定普通學校

如果係我即刻撳返開門屌佢老母 9成人欺善怕惡 尤其係啲啲扲尾彩一定垃圾 你大大聲屌 佢一定淆底say sorry。

大把大陸人特色搬入九龍塘為左讀名校

中西區就少
南區簡直清泉

俾我一定開拖啦屌佢老母

香島收親都係蝗喎

試過啦，前面兩個廢佬
推開左再轉身屌

係......等巴士成日都聽到

之前去黃大仙做嘢 食個lunch隔離d中學生已經全部蝗語交流

鬼唔望成班講撚到爛嘴

住大埔 日撚日返工都見到一大堆支那仔返學 屌你老母臭閪

我係會撞既 但如果係女人點同人鬥撞

我幾時有話90後中學生
我話翻緊工嘅話

荃灣市中心比較小但去翻村就多

係街見過小學生識講廣東話但講支那話，仲以為好得意，最衰仆街教畜，成日叫學生多講支那話

麥記坐哂係到操你媽打王者食雞

聽到支那話就撞佢老母啦

大埔一定係

著校服丫嘛
大大聲咆哮你邊間學校啊? 講多次? 阿叔聽唔倒啊?
佢地就會自動收皮

班蝗食飯時間坐係food court到打機 DLLM

係街對住支那蝗 一野轟埋去係常識啦

行上石圍角或者荃景圍 好多蝗語

又關90後事？

死都要拖埋90後落水
一定係d垃圾80後

講英文都係
廣東話先係香港人嘅語言

番緊工個啲 同 車廂個班有乜關係

90後都就黎3張野
都仲要瀨落90後到

九成九係香島
公司以前有隻蝗同事個仔讀香島又係無撚禮貌，同佢個蝗蟲老母一撚樣

痴撚線 宜間d 中學生連廣東話都唔學 如果果班大部份都係支那人 d 本地學生咪被人當異類？

yes...
亦都清楚顯示佢哋點樣拖垮一個地方嘅文明程度
佢哋令到文明人根本無辦法生存

啱啱兩個蝗語學生講借借唔撚借
一野推開佢 推到佢差啲跌
佢先淆底知咩叫借借
最好嘅廣東話堂 敬酒唔飲飲罰酒

其實真係唔止咁少蝗學生唔好再自己呃自己了大家，你計返最初150落黎截止今時今日呢條數，估5050已經保守左，小學基本上都70%蝗30%真港人

港島都係 數量問題

洗乜唔該啊 狗黎咖咋仲同佢講尊重

咪懶醒醒

心情好就問咗唔讓開先撞
心情唔好就直接撞

屌佢老母 早兩日去射波 有兩個小學生過來話可唔可以一齊射 射射下佢兩條友講滿化方言！後尾問番佢係咪屋企都講滿化方言 佢話屋企講廣東話！但平時返學上堂同同學講滿化方言！

跟住我教佢地打波 同講俾佢地知講滿化方言被人歧視等 希望佢地少/唔講！ 佢地讀黃大仙孔x 小學！

半成定五成？

真 上次電梯有條大陸鳩企左邊阻撚住 叫佢唔該借過佢望下我無視我 比我撞開佢差d碌落去

小學生係咁
中學生係咁
前排係中大都見過呢啲學生

以前落來學講廣東話！但近呢幾年果尐仆街撈佬唔撚學先屌七佢

地鐵同商場lift有乜嘢分別？
係佢哋死唔讓開、無禮貌在先
我好聲好氣唔得
第二次就直接嚟㗎啦

咪係 我就一定撞 洗撚同班野人客氣

真係有
北區居民肯定大部份中小支狗講蝗語

你不懂普通話？

香港說到底中國國土，不說普通話說不通。

都係廣東話多既，你預全港7成廣東話，3成支那話
不過3成都已經好多

馬鞍山啲小學生全部講普通話。

雖然係好多
但我見大部份都係講廣東話
本土果班,大陸果班,白人果班細路
7成幾都講廣東話
冇連登仔講得咁誇張

半成=5%喎絲打

啱，樓上好多消極撚

包容下啦

唔識反抗就係要硬食啦

其實而家 00 後係咪支那話先係母語
好多學生自己傾偈用支那話

大陸喱

90後都要比人教？
90年三十歲都黎緊啦喎
同中學生差幾遠

乜撚嘢操你媽
屌你老母就屌你老母
學啲九音不全嘅支那語做乜鳩

我住葵芳，又唔見有中學生講蝗語

唔洗教？
93 26.27
95先23.24
97先21.22

就快會話老人家先講廣東話

係真係有咁撚多支狗學生，係大家唔肯承認

會消失係遲早嘅事

我幾時有話90後中學生？

99年嘅都year2啦
90年嘅係咪就快成為職場老屎忽？

出咗去，臨近關lift先操人呀媽
你想我點屌屌到我實屌㗎，我有話我善男信女？

一早已經玩完

講一聲唔該
唔讓就自行多福
利申200磅大肥仔

今日下午見到幾個應該岩岩升中學既學生
竟然開始討論莫雷拉

我睇撚住班中四五著住校服食煙添

講普通話嘅通通衝過去逐個掌鳩佢地嘴

你即刻搵隻腳頂住度門佢地應該會驚到瀨屎

批㬹

香港啲法律同警察鐘意㩒住自己人，鋤弱扶強，唔係咁易入人中路架

濟記grad嘅表示嗰頭真係好多小學生講蝗語，因為區內有兩三間小學都狂收腥移民

未出lift, 已經要屌佢地阻撚住啦

屌你仲撞出去？兜鎚揼落去啦

真定假

九龍塘中學又要講支那話

香島

黎黃大仙區睇下
勁多小學生講緊普通話

你篇文個主題係屌啲蝗中學生
下邊無啦啦又話要教下班香港90/00後
其實你想表達啲咩？

你係想屌大學生/成年人定中學生？
想屌蝗定香港人？

得返港島區係清泉

係好多 我知有間孔小收好多

垃圾親中香島10個有7個都係蝗
跟本係大劣學校嚟

唔該 支化講 勞駕

雖然一單還一單, 學校越黎越赤化已經係走唔甩
但係一方面有堆垃圾又成日講養唔起唔好生,
到頭來根本係一個惡性循環

90後既打工仔 同 呢班車廂仆街仔 有咩關係呀
咪撚避問題啦廢柴

香港垃圾？呢d係大陸漂落黎嘅

同佢地鬥撞

asso 都係

想知點解會打

屌直接屌老母加撞啦呢啲就

直接講: 屌你老母行開啦！支那狗！

屌你老母死撚開

搞掂！

哦

邊間中學都講唔到?

其實講句唔該借開
唔行開就起鋼強行推開is ok 👍

之前去又一城蝗味十足
隔離間香島唔蝗唔收

我想講唔關90後事，90後一早中學畢業曬

乜鬼嘢呀
我叫大家同90後00後做緊同事嘅要教育下有乜問題上一輩教下一輩有咩問題我自己都90後，望住自己同為班90後同事嘅都有柒下柒下
但同輩其實係好難開口屌
另外車廂仆街仔係乜我從來冇講過車廂
90後咪就係咁囉，比人話一兩句就起哂鋼

港島區冇咁架情況。

其實我想講幾個有趣既事實
1.明明早幾年小學都要開始殺校但係中學又唔洗殺校架WO
2.JUPAS每年得萬幾個位,但係每間大學都話自己有約一萬個學生
3.入境處總部日日都排長龍,但每日只處理150個單程證,其他既唔處理掛?

唔讓，大叫行開啦大陸仔！！之後撞出去

香島定耀中？

咁你自己諗下你表達係咪有問題啦
上要個個留言都問你關90後咩事呀

我會一路講“大陸人唔該借借”一路撞出去

供應緊支那雞

洗鬼講唔該，直接撞啦

支持有廣東話基準試過濾佢地

最憎大6人

我直情撞，唔諗